走私鰻魚苗利潤甚至遠超可卡因。

//據瑞士媒體Nau.ch本週三(2月6日)報導(德)，1月19日，瑞士海關在日內瓦機場截獲6個行李箱，讓圍觀者大跌眼鏡的是，箱中竟暗藏著近20萬條鰻魚苗。

據稱，這批行李的主人是七位華人，其中包括現於瑞士經營中餐館的中國籍男子。由於無法提供任何出口鰻魚苗合法證明文件而涉嫌走私的數名華人，現已被羈押入獄，正在日內瓦監獄服刑。警方後經明察暗訪，將其定性為「一宗有組織、有預謀的團體走私活體鰻魚犯罪案件」。

瑞士紙媒《每日導報》(Tages Anzeiger，德) 披露，成年鰻魚在亞洲市場素來被視為珍饈美味，甚至因極高的營養價值，而讓中國人對其「壯陽「奇效深信不疑。現如今，東亞國家的慢魚養殖者面臨魚種-也就是玻璃鰻數量稀缺的困境，再加上中國消費者龐大的需求，從歐洲走私到東亞國家的玻璃鰻長到成年，甚至能賣出100萬瑞郎(約合673萬元人民幣)/1公斤的高價。按照《每日導報》的說法：」利潤甚至遠超可卡因。

之前睇post有巴打話食完真係有用壯陽

中國人在瑞士走私活鰻魚苗被捕入獄

提到「走私」，您腦海裡浮現的第一個場景是什麼？毒品？還是槍支彈藥？數名中國人卻「另辟蹊徑」，盯上了更有利可圖的新型走私業務：鰻魚苗。
據瑞士媒體Nau.ch本週三(2月6日)報道(德)外部鏈接，1月19日，瑞士海關在日內瓦機場截獲6個行李箱，讓圍觀者大跌眼鏡的是，箱中竟暗藏著近20萬條鰻魚苗。
據稱，這批行李的主人是七位華人，其中包括現於瑞士經營中餐館的中國籍男子。由於無法提供任何出口鰻魚苗合法證明文件而涉嫌走私的數名華人，現已被羈押入獄，正在日內瓦監獄服刑。警方後經明察暗訪，將其定性為「一宗有組織、有預謀的團體走私活體鰻魚犯罪案件」。
無獨有偶，就在前幾天，蘇黎世機場海關也從乘客的三件手提行李中緝獲相逾10萬條走私鰻魚苗，且現場逮捕了兩名疑似中國籍男子。據蘇黎世傳媒集團Tamedia相關報道，走私者用裝有半袋水的塑料袋盛裝活魚苗，以保證魚苗即便經歷長途跋涉，也能在血氧飽和度充足的環境下存活；不僅如此，他們還使用裝滿冰塊的PET塑料瓶來給塑料袋降溫。
售價竟讓可卡因和武器都望塵莫及
瑞士海關在兩樁走私案中查抄的違禁品，均為長度介於4釐米至6釐米之間、體型近似蚯蚓卻通體呈現透明狀的玻璃鰻。
近年來，常駐歐洲的中國人「組團式」走私歐洲鰻魚苗的案件屢屢見諸於報端。走私者以身試法、借助托運行李冒險過關的絕不僅僅局限於瑞士，法國、西班牙、葡萄牙和德國都成了他們常用的中轉站。而歐洲鰻魚因在過去30年里產量驟降90%，而被列入瀕危物種紅色名錄，歐盟已嚴禁進出口歐洲鰻魚。
為何駐歐華人屢屢鋌而走險？答案很簡單：讓可卡因和武器都望塵莫及的暴利。
瑞士紙媒《每日導報》(Tages Anzeiger，德)外部鏈接披露，成年鰻魚在亞洲市場素來被視為珍饈美味，甚至因極高的營養價值，而讓中國人對其「壯陽「奇效深信不疑。現如今，東亞國家的慢魚養殖者面臨魚種-也就是玻璃鰻數量稀缺的困境，再加上中國消費者龐大的需求，從歐洲走私到東亞國家的玻璃鰻長到成年，甚至能賣出100萬瑞郎(約合673萬元人民幣)/1公斤的高價。按照《每日導報》的說法：」利潤甚至遠超可卡因。「
駐歐華人向中國市場走私歐洲鰻魚苗，已日漸拓展為組織嚴密、分工明確的鏈條式大型國際犯罪團伙。團伙成員會在歐洲各國暗中收購或非法捕撈魚苗，借助運送生鮮魚類的貨車運往指定地點，隨後被分裝在含水或冰的塑料袋內密封，再由走私團伙安排專人搭乘飛機以托運行李的方式送抵中國大陸。
鰻魚苗被放生何處？
如果飄洋過海的鰻魚苗被走私至中國後依然有幸存活下來，就會被重新放到水中，在當地養殖場飼養至成魚，繼而在國內轉賣或出口到日本等周邊國家。不過對於冷藏的鰻魚苗來說，時間就是生命-即便包裝密實完好，它們最長也只能在離水狀態下存活48小時。
幸運的是，據Bote.ch最新報道(德)外部鏈接，相繼在日內瓦機場和蘇黎世機場被查獲且存活下來的魚苗，已於今天下午(2月8日)在穆爾騰湖放生。現如今，它們會從這裡啓程，一路溯流而下，順著布魯瓦運河(Broyekanal)與茲運河(Zihlkanal)進入納沙泰爾湖(Neuenburgersee)和比爾湖(Bielersee)，經過萊茵河最終抵達北海(Nordsee)。

唔理得佢壯唔壯陽啦
好食咪得

牛精子

日本都話鰻魚係精力劑黎

中國人走私基因

中國現代四大發明 走私 中國陰道大媽 隨處便溺 中國大天朝沙文主義

漏咗四荒八謬添

岩，鰻魚起碼健康d

幸運的是，據Bote.ch最新報道(德)外部鏈接，相繼在日內瓦機場和蘇黎世機場被查獲且存活下來的魚苗，已於今天下午(2月8日)在穆爾騰湖放生。現如今，它們會從這裡啓程，一路溯流而下，順著布魯瓦運河(Broyekanal)與茲運河(Zihlkanal)進入納沙泰爾湖(Neuenburgersee)和比爾湖(Bielersee)，經過萊茵河最終抵達北海(Nordsee)。

好彩比高等日耳曼白人捉到

癌細胞又贏

又係黃皮狗